Question 1)   Which of the following best describes "Regular Expressions"?

solution)     A small programming language unto itself

Question 2)   Which of the following is the way we match the "start of a line" in a regular expression?

solution)     ^

Question 3)   What would the following mean in a regular expression? [a-z0-9]

solution)     Match a lowercase letter or a digit

Question 4)   What is the type of the return value of the re.findall() method?

solution)     A list of strings

Question 5)   What is the "wild card" character in a regular expression (i.e., the character that matches any character)?

solution)     .

Question 6)   what is the difference between the "+" and "*" character in regular expressions?

solution)     The "+" matches at least one character and the "*" matches zero or more characters

Question 7)   What does the "[0-9]+" match in a regular expression?

solution)     One or more digits

Question 8)   What does the following Python sequence print out?
              x = 'From: Using the : character'
              y = re.findall('^F.+:', x)
              print(y)

solution)     [â€˜From: Using the :']

Question 9)   What character do you add to the "+" or "*" to indicate that the match is to be done in a non-greedy manner?

solution)     ?

Question 10)  Given the following line of text:
              From stephen.marquard@uct.ac.za Sat Jan  5 09:14:16 2008
              What would the regular expression '\S+?@\S+' match?

solution)     stephen.marquard@uct.ac.za

