Question 1)   What do we call it when a browser uses the HTTP protocol to load a file or page from a server and display it in the browser?

solution)     The Request/Response Cycle

Question 2)   What seperates the HTTP headers from the body of the HTTP document?

solution)     A blank line

Question 3)   What must you do in Python before opening a socket?

solution)     import socket

Question 4)   Which of the following TCP sockets is most commonly used for the web protocol (HTTP)?

solution)     80

Question 5)   Which of the following is most like an open socket in an application?

solution)     An "in-progress" phone conversation

Question 6)   What does the "H" of HTTP stand for?

solution)     HyperText

Question 7)   What is an important aspect of an Application Layer protocol like HTTP?

solution)     Which application talks first? The client or server?

Question 8)   What are the three parts of this URL (Uniform Resource Locator)?
              http://www.dr-chuck.com/page1.htm

solution)     Protocol, host, and document

Question 9)   When you click on an anchor tag in a web page like below, what HTTP request is sent to the server?
              <p>Please click <a href="page1.htm">here</a>.</p>

solution)     GET

Question 10)  Which organization publishes Internet Protocol Standards?

solution)     IETF

