Question 1)   Who is credited with the REST approach to web services?

solution)     Roy Fielding

Question 2)   What Python library do you have to import to parse and handle JSON?

solution)     import json

Question 3)   Which of the following is a web services approach used by the Twitter API?

solution)     REST

Question 4)   What kind of variable will you get in Python when the following JSON is parsed:
              { "id" : "001",
                "x" : "2",
                "name" : "Chuck"
              }

solution)     A dictionary with three key / value pairs

Question 5)   Which of the following is not true about the service-oriented approach?

solution)     An application runs together all in one place

Question 6)   Which of these two web service approaches is preferred in most modern service-oriented applications?

solution)     REST - Representational state transfer

Question 7)   What library call do you make to append properly encoded parameters to the end of a URL like the following:
              http://maps.googleapis.com/maps/api/geocode/json?sensor=false&address=Ann+Arbor%2C+MI

solution)     urllib.parse.urlencode()

Question 8)   What happens when you exceed the Google geocoding API rate limit?

solution)     You cannot use the API for 24 hours

Question 9)   What protocol does Twitter use to protect its API?

solution)     OAuth

Question 10)  What header does Twitter use to tell you how many more API requests you can make before you will be rate limited?

solution)     x-rate-limit-remaining
