Question 1)   What is the name of the Python 2.x library to parse XML data?

solution)     xml.etree.ElementTree

Question 2)   What is the method to cause Python to parse XML that is stored in a string?

solution)     fromstring()

Question 3)   In this XML, which are the "complex elements"?
              <people>
                  <person>
                     <name>Chuck</name>
                     <phone>303 4456</phone>
                  </person>
                  <person>
                     <name>Noah</name>
                     <phone>622 7421</phone>
                  </person>
              </people>

solution)     -phone
              -name

Question 4)   In the following XML, which are attributes?
              <person>
                <name>Chuck</name>
                <phone type="intl">
                   +1 734 303 4456
                </phone>
                <email hide="yes" />
              </person>

solution)     -hide
              -type

Question 5)   In the following XML, which node is the parent node of node e
              <a>
                <b>X</b>
                <c>
                  <d>Y</d>
                  <e>Z</e>
                </c>
              </a>

solution)     c

Question 6)   Looking at the following XML, what text value would we find at path "/a/c/e"
              <a>
                <b>X</b>
                <c>
                  <d>Y</d>
                  <e>Z</e>
                </c>
              </a>

solution)     Z

Question 7)   What is the purpose of XML Schema?

solution)     To establish a contract as to what is valid XML

Question 8)   If you were building an XML Schema and wanted to limit the values allowed in an xs:string field to only those in a particular list,
              what XML tag would you use in your XML Schema definition?

solution)     xs:sequence

Question 9)   What does the "Z" mean in this representation of a time:
              2002-05-30T09:30:10Z

solution)     This time is in the UTC timezone

Question 10)  Which of the following dates is in ISO8601 format?

solution)     2002-05-30T09:30:10Z
